---
date: 2006-11-02
title: Snapshot inestable de Okular 0.5.81 publicado
---
El equipo de Okular se enorgullece de anunciar el lanzamiento de una snapshot de Okular que compila con la <a href="http://dot.kde.org/1162475911/">segunda snapshot KDE 4</a>. Esta snapshot aún no es completamente funcional, ya que todavía tenemos muchas cosas que pulir y finalizar, pero puede probarla y enviar sus comentarios y sugerencias. Puede encontrar el paquete de la snapshot en <a href="ftp://ftp.kde.org/pub/kde/unstable/apps/KDE4.x/graphics/okular-0.5.81.tar.bz2">ftp://ftp.kde.org/pub/kde/unstable/apps/KDE4.x/graphics/okular-0.5.81.tar.bz2</a>. Consulte la página de <a href="download.php">descargas</a> para asegurarse de que tiene todas las bibliotecas necesarias.

